著住屎箂姆大大出嘅SpicyKing 自信心即刻高咗-,-

中一啲女俾我食晒

講真有無人見過人著？定純粹fans撐場買？

有冇出街牙？成街都著緊😂😂